新手，如何PM，幫手7月6日愛丁堡悼念晚會，謝

如題，謝謝